不如整漆彈

見到水炮車有顏色 我們跟住做 駱駝牌磁油 係最撚難洗 同好臭

開拓新職業

有無得加料

有 加咩都得 仲可以幫火魔術師加buff

買藍油掉番落藍絲度

唔係打陣地其實好難用得著

屌 籃絲就用手掃漆

可以拎黎扔狗車 用水洗唔到

用咗之後，佢地睇唔清前方，會唔會除頭罩？

會 磁油遮蓋力勁 基本上係睇唔到野

但磁油比較難乾 可以嘗試下溝天拿水

6月講到依家了

已經講咗好多次

【勇者鬥惡龍】【戰術post】陣地戰—重整攻勢